Brian 車，好黃，唔反了

佢好似上年已經有發聲

Sick 玩，拉一派打一派，清算d黃

我想睇喎

仲反唔反 gg